group project一定會有人唔做野

有個研究，指出，一隻馬拉車，係會用100%力，但當4隻馬拉，只會用8成力

4個人一隊，如果4個都好做野，加埋會係人地其他組幾幾億貨量，但因為知有人頂，所以無論平時幾做得野嘅，一到group project都會出少左力

。。。

工蜂理論

係
除左我

係點？

你係點都做，定點都唔做？

幫人地執埋
能力越大，責任越大

。。。up乜，你睇多次段野先，
我意思係如果你係好做野，同組人做，你都會做

唔只出100%力，會出400%力

好小學雞。。。你讀咩科

b law

4人project:
4個人出5成力
3個人出7成力
2個人出100%力
1個人出200%力
邊個划算先?

4個人情況都唔算嚴重
當你試過7-8個人晚group project先知大獲

試過10幾個，有一半冇出現過

b law？乜嚟？

即係咁，我意思係一組隊就會發揮唔到大家有嘅能力，如果你本身有400%，咁你同好似你一樣嘅人一組，就會有1600%，

唔係講緊，你有三個廢組員，你勁要頂埋佢地

終於有post係有返啲正評

我係直接問價錢

回錯？

hku bba law
盡唔盡力就睇人啦
通常啲人會唔盡力嘅
我就一時時
但係如果大家check份野互相比意見就會拉番高個水平
雖然好小人會咁用心認真check其他人嗰part

我幫樓主。。。。。。

haha